Viagogo 買賣平台對家收左飛賴賬唔比錢，求救

咁大間公司都走數，好L過份
各位巴打有無類似經驗分享下
Viagogo食屎啦

收左飛之後要買家睇埋show
先至過數喎

黃牛

郵局掛號顯示已收件，show 都完埋
Viagogo客服竟然回覆話客人無收件
咁都得？